Hola {firstname} {lastname},

Sus datos de acceso para {shop_name}:

* Nombre: {firstname}
* Apellidos: {lastname}
* Clave: {passwd}
* Email: {email}

Consejos de Seguridad:
* Mantenga los datos de su cuenta en un lugar seguro.
* No comparta los detalles de su cuenta con otras personas.
* Cambie su clave regularmente.
* Si sospecha que alguien está usando ilegalmente su cuenta, avísenos inmediatamente.

{shop_name} - {shop_url}

{shop_url} desarrollado por Alfatec Sistemas